［突發］我發現成龍原來帶咗綠帽

成龍姓成
但係佢個仔房祖名姓房😨😨😨
成龍養便宜仔養咗幾十年

成龍不嬲姓房
有名你叫房事龍

Jackie Chan